WHO呼籲人勤洗手 敘利亞居民質疑幫小朋友沖涼都不可能 政府宣佈關閉學校防止疫情

物競天擇

係咪台灣所謂嘅地獄列車梗黎?